難以置信...香港警察竟然可以大搖大擺走入被示威者佔領既機場

証明兩樣野

1。警察唔上Gear唔擺高姿態，示威者都唔會出手
2。香港人對警察既仇恨唔夠深

現場唔夠黑啫

入機場手足可以睇睇，如果覺得講得啱，唔該幫推

p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

唔係點？打佢地一獲？而家係和理非呀

如果入黎個班係防暴應該嚇到走撚哂

和理非你個頭

今日邊個保公安就打，連記者救護都冇情講

有幾可見到班狗低姿態證明渣緊佢地春袋

喺條街到個公安可能已經比人打到變豬頭

上次元朗呀都係咁

圍緊南邊圍，點知警察想出黎完全冇問題。就算前一刻大家係勁緊張對立都好

個個淨係理機場，811被捕比人打果啲又唔理唔幫，由得佢地比人打

佢係迫你郁手打警察。

一出機場外就現曬形仲諗住擺低姿態有人會信佢 on99

證明麻包袋係冇可能發生

未發生，未去到個個位

D警犬冇gear真係死晒狗
比人照都未聲出

係。

係 不過都照拉到人
好波